# Nang nguc noi soi

Cần lắm những chia sẻ của chị em trên website… Em tính tháng sau sẽ đi nâng ngực nội soi.  có tìm hiểu về phương pháp này khá kỹ. Em cũng thấy nhiều người thực hiện, gọi điện vài tmv nghe tư vấn người ta cũng nói nâng ngực nội soi an toàn lắm. Tuy nh